敵人既打擊 轉為助攻我地 以後多區同時進行？

以前我地用幾十萬人 一百萬人
先塞到既路 停到既鐵
今日 我地幾萬 幾千人出離
暴政為左打擊我地 走去自己停曬

反正依家對家都要搞到我地聚唔到人
咁就不如幾區一齊集會遊行
大家又熟路易走 車錢都慳番

抗爭可以考慮改為逢星期六日 多區同時進行
（當然攻得入機場更好）

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有道理 應該討論